［緊急］如果今日818人數少過50萬人⋯GAME OVER

你地知唔知點解藍絲撐警大會要作大47萬人？
你可能笑緊佢地疊羅漢，笑9佢地邊有可能47萬人丫
事實上佢地無咁既人數，你知我知大家都知

但其實佢地唔係弱智，佢地開出依個call係有目的

上一次我都提過，而家同打poker一樣（不過係用生命做賭注既poker)

今次賭局，藍絲raise 47萬人，

我地作為反對方，一定要call番相同或更多既人數+

而且，今次是「國際注目」既一次

我好肯定話比大家知，

如果今次818人數少過50萬人，即時GAME OVER

到時中共就可以大條道理話撐警既人多過示威者，繼而出師有名去搜捕示威者

而且國際傳媒亦都無藉口再話示威者是大多數，到時所有報紙都會話「香港示威者人數明顯下降⋯」

到時國際政府亦都唔可能出師有名去幫助所謂既少數

。。。

其實我真是唔讚成民陣是依個時候吹雞搞大型集會⋯因為好明顯身邊既人都開始攰⋯甚至好多人變左「你幫我出去啦」既心態⋯

就算而家1點鐘⋯街上黑衣人既人數都好明顯同之前612既人數相差好遠

但作為小市民既我⋯無辦法去阻止民陣做任何決定⋯

而家我只能祈求各位⋯希望你地要出黎

再重申一次⋯如果今日少過50萬人⋯真是一切都會完結⋯⋯
香港亦都會正式玩完⋯⋯

所以希望你地呼籲你身邊既人⋯唔好懶⋯唔好怕落雨⋯唔好怕危險！今日818一定要出

香港人加油！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

黑警無權進入私人地方！請廣傳

自推1

每一次都當最後一次咁出
每個星期至少出一次
盡力做啦香港人

assemble

大撚把人出緊嚟

過300萬 嘅話 外國幫手都易幫d 不停可以用番黎講 接近1/2 嘅話 真係全世界譁然 足夠令中共有排唔敢搞我地